今晚香港人終於突破盲點

原來分散抗爭，d狗就唔識應付

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

我冇嘢講

原來襲警打人坐2年咋
暴動比人打到仆街要坐10年阿陰公

借個位黎擺擺
入黎簽左佢！

入黎簽左佢 斷popo武器

朋友傳來：
遍地開花玩游擊hit and run
尤其港島
好多目標佢哋要守，警力會分散晒

譬如前一日放風去以下地點：
警總、中聯辦、政府總部
佢地已經要分兵駐守三個地方

當日金鐘站集合 到時前線先再決定去邊度

可以突襲去D唔喺個list度嘅地方：
譬如：外交部特派專員公署、金紫荊、律政中心、中區警署、西區警署、禮賓府、前行政長官辦公室、律政司司長官邸

夠人甚至可以分途出擊
佢哋唔知守邊 度度都唔夠兵力
突襲完成即走去下個check point
唔好留低俾人拉

推

0046 葵警白衫已上gear

其實應付啲狗只係副作用，重點係達到五大訴求，但感覺成日損兵折將，應該多發掘遊行以外嘅玩法

星期日遍地開花

啲狗對住街坊好似易啲墮皮